私了唔好再打 頭！唔該

議員/手足冇咗耳同腳就一世
藍絲暴徒頭頂縫幾針半個月就好返

左膠可以去捐耳

DONT AIM THE HEAD

鎖匙 眼眼眼眼眼眼

支持叫人停手嘅人
你地快啲去捐耳啦

左膠！好憎你地

會唔會有豬閪聽唔明反話？

幫手推！

畫面唔好睇呀
人權法唔過啦
外國會割蓆嫁
唔好比位人入呀
總之唔好用暴力啦

眼，賓州 呢d最脆弱。都唔好打！！！！！！！

毛澤東：
「革命不是(左膠)請客吃飯，不是(左膠)做文章，不是(左膠)繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓，那樣(左膠)。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

推呀!!!!!!!!! 爆佢粒睾丸啦dllm!!!! 一腳踢落去有幾難呀你老未!!!!!!!!

醫生就係話之前比車撞嘅手足係傷及關節所以即時康復都有一定程度殘廢